家姐話想做電競選手..點阻止佢好

講下背景 我家姐係睇我玩lol個陣引起興趣 我同我家姐好fd 成日一齊玩卡比獸
一開始我都幾開心可以同家姐玩
點知之後佢愈來愈沉迷
有銀行工(20k左右)都唔想做 想轉做電競選手
之後仲話 人地台灣都有ahq女隊
點解佢就唔可以
唉 真係唔知點阻止佢..佢又咁大個人..
利申 我鑽石 佢unrank

竹識唔識規矩

先圖後方法

你老豆比左層樓你?

圖

睇圖就知有無潛質。信我。我識相人之術

你叫佢著少塊布上twitch開台,識講英文就月入無憂啦

又可以打機又唔使好似電競咁練習

靚女=ok
唔靚就算把啦

電競損手呀

去做電競雞？

係

[img]圖片網址 [/img]

只要你打機叻過佢，即可

你家姐話你淨係玩卡比獸就夠